灣岸5Dx邊間最平？

深水埗6蚊一局，仲有冇再平？

全世界都係㗎啦 以前啲舊機3dx+果堆都冇撚曬

原來已經去到5DX
我玩果時仲係3DX+

已經公布左6
但好冇新意